- Куда вы идёте? Уже двадцать минут двенадцатого! (23:20)
- Как куда? Конечно, в казино!
- Правда? Вы ходите в казино? А я думал, вы не любите рисковать.
- Что вы, я без адреналина не могу!
- Добрый вечер! Пожалуйста, вот меню.
- Спасибо!
- Я вас слушаю. Что будете заказывать?
- Два пива, два салата...
- А что на горячее?
- Что вы рекомендуете?
- Пиццу или курицу гриль...
- Нет, я на диете. Мне, пожалуй­ста, рыбу и овощи.
- А мне большую пиццу с кетчупом и курицу гриль. Я очень хочу есть. И ещё, пожалуйста, пепельницу!
- Одну минутку.
- Можно счёт?
- Да, пожалуйста.
- Спасибо... Сдачи не надо.
- Спасибо вам! Приходйте ещё!
Модель. Вы любите красивую жизнь, богатых мужчин, дорогие рестораны, ночные клубы. Вы хорошо танцуете, но вам нельзя много есть.